咪撚再用特區區旗啦唔該

成日見手足們Stand with Hong Kong 同嗌晒香港獨立然後放支同支共息息相關嘅核突紅色區旗emoji（核突到唔想放落嚟個po度）真係頂唔緊
見有D小粉紅仲串鳩我哋話「乖，承認自己係特別行政區」
DLLM咪撚再用個Emoji
用返黑色洋紫荊又好，就咁 hashtag 下 #YouCantStopUs #StandwithHongKong 咩都好，都咪撚再用內置嗰個

自推 x 1

自推 x 2

自推 x 3

自推 x 4

自推 x 5

自推 x 6

[不服來辯] 暫停爭論到底用邊一款旗去代表場運動/抗爭者